雜總呢兩日又要武統台灣，又要全面小康，應該都幾忙下

好擔心佢